連登仔一路話國安法好膠 習總小學雞

但其實習總先係贏家
中國經濟下滑, WARS+水災, 一帶一路中國夢開始炒車
國內開始有聲音反習

習而家根本就唔會理你國際點睇/香港點死
重點係要鞏固權力

而家擺明車馬將所有中國嘅問題推落去外國勢力借香港港獨份子搞事

所以中國經濟差 並唔係中國領導問題
而家外國勢力別有用心

香港就用國安法打壓所有反對聲音
美國就Keep住煲黑人平權 夾埋民主黨拉Trump落台 成堆大公司杯葛FB IG 話Trump hate speech

如果成功平定香港事件 習就領功
平定唔到都要美國一齊炒車
然後推晒落中美戰爭到

Democrat 上咪一樣

仲仆街過Trump
班友同CCP千斯萬縷
變返Obama咁 養大中共

唔會

拜登都好奸 你估唔到拜登會同邊個派係做交易

唔同意
平定唔到美國會炒車

搞死香港 隨時對美國仲有利
本來香港好地地 美國要出手會好困難

但同意
習而家根本就唔會理你國際點睇/香港點死
重點係要鞏固權力

佢依家係1941年後的希特拉
統治基礎得返暴力

美國唔係一人話事

中共派係

即係至少都要多4年